好男人都會攰

不斷做好多野去討好對方
買對方鍾意嘅野
想食嘅野又特登去買
可惜嘅係從對方反應覺得好似老奉 應份咁
就算拖住手都覺得距離好遠
甩咗手直接由佢

真係愈嚟愈攰

真係好嘅男人值得一個好女人多過佢愛嘅人，假設佢心儀對象唔係好女人

我都想好似人地咁幸福
嘈完交之後變咗單向
愈嚟愈覺得同兵差唔多

識個新既咪唔洗咁煩
早D分手啦

自命好男人只不過你唔識愛佢
用好事做包裝

有咩問題？
男主外女主內。
男人買外賣，女人嗌外賣

互含咗未

咁駛你法，性格都唔好得去邊
師兄，會唔會係你太著重佢個外表？
放下到屌佢嘅慾望，你會活得有自尊，自在多一點。

唉屌，有時真係唔可以太好

決定乜都唔做 自己起碼好過啲

男人女人都一樣

你用得討好呢個字
已經證明咗你地嘅關係係有幾唔平等
愛情唔需要刻意討好對方

將你嘅好留番比值得嘅女人啦

唔好但單方面付出呀
要互相都付出先叫愛情
單方面叫主僕/免費勞工啦
__________________

人性就係咁，對佢太好會唔識得珍惜

摺埋算了

明白

一齊

垃圾 見到啲男成日幫女仔買早餐就知往後生活

如果係要討好先可以維持關係既你不如慳番D力好過啦

Agger

搵過個啦

縱壞唒啲女人

有無d咩例子講下

與其對佢好 不如諗下佢真正需要咩 除左物質以外嘅需求其實可以俾到嘅人唔多 你俾到嗰陣 你先會成為佢真正嘅唯一

佢需要自由 但我完全冇限制過

認真好適合你睇

好男人嘅價值只係幫人埋單

講你就叻
港女唔討好你準備一世打飛機啦

認真！因為你搵錢少！

又係嘅 樓又冇車又冇

學下老衲啦人地打完老婆去叫雞, 再打埋隻雞, 你睇下你似咩樣

做隻寵物至少可愛迷人

佢走咗啦

？我絲黎

加油巴打值得更好

應該唔止呢d

仲有空間

越對佢好 越唔會珍惜 呢樣係真
啲仆街係最刻骨銘心
真係睇唔明

唔知自己做乜會咁上心

都只不過係為咗對方開心

搵到答案可以拎諾貝爾獎

蠢撚到 自已都覺得自己犯賤

好女人咪一樣會攰
買外賣送去佢返工個到
接放工
幫佢執屋 洗廁所
最尾偷食 仲要原諒過都係咁

通常對自己冇乜自信 冇乜個人魅力

先會只係識靠討好黎取悅人

你係咪狗黎

樓主女朋友係咪公主病啊？
一個男人要幾低下先會用「討好」嚟個字
正常應該會用「氹」嚟個字啦下話
如果連互相尊重都做唔到
咁拍咩拖
做fd都嫌多

諗多咗。你唔係好男人

喂唔好誤會啦，
好男人 同 你 係兩回事ar ching

你果d唔係叫好男人ar，我講好聽d叫做討好人咋，你本身就係想借以自己對佢既好同埋關心去博取佢對你多一點既愛，於是你無理到實在既嘢，只係一廂情願咁不斷做奉獻既動作，可惜既係，你對愛情同埋點樣孕育感情既思維錯晒

記住，真正既愛情係唔需要刻意去做討好依樣嘢，同樣地，雙方都唔應該care到底自己付出幾多幾多，係唔存在㗎，只要雙方都真係鍾意大家的話。相反地，假如有一方表現冷淡，或者無相應既回響，咁即係依段戀情就可能需要考慮一下要唔要宣告告終，愛情一隻手係拍唔響，其實大家都清楚當你真係鍾意一個人既時候，你會想盡千方百計想去令到佢都一樣咁鍾意你，但係都係果句，見好就收，去到一個位就好停，唔好糾纏響一個位度，有d嘢唔係你既就唔係你。